Przy budowaniu projektu może wywalic bład o sdk androida, jezeli wywali to musisz ustawic zmienna srodowiska ANDROID_HOME ktora ma wartosc lokalizacji do sdk.

Potem IDE znajdzie błąd w kodzie, jak na niego najedziesz to bedziesz miala podpowiedz zeby zmienic wersje kompilowania projektu na 1.8, nie wiem jak to zmienic na stałe
wiec chyba bedzie przy kazdym nowym branchu trza zmieniac lokalnie ale to tylko jedno klikniecie bo eclipse robi to za ciebie :>
Jak cos wywala ten błąd bo używam lambdy, co prawda pozniej pewnie tych lambd nie bedzie ale no ...